# Траекотрия точки, закреплённой на цилиндре

Задача: цилиндр радиуса R2 вращается без проскальзывания вокруг цилиндра радиуса R1. Нарисовать тракеторию виртуальной
точки, жёстко закрепленной относительно центра цилиндра R2 на расстоянии R3 от его оси.

## Требования
- пользователь вводит значения R1, R2, R3
- при изменении размера окна перерисовывать картинку, чтобы она заполняла всё доступное место
- пропорции фигур должны быть сохранены (фигуры не должны вытягиваться по какой-то из осей)

## Сборка

```bash
mkdir cmake-build
cd cmake-build
cmake -DCMAKE_BUILD_TYPE=Debug -G "CodeBlocks - Unix Makefiles" ../
make
```